Citibank網上銀行死左server？

Access Denied
You don't have permission to access " on this server.
Reference #18.c65b1ab8.1593780976.205f9345

試左幾次都出同一句，未入user name/pwd，有冇用Citibank既人都有同樣問題？

無事wo

佢係咁話我username or password 錯

我用自己部機直頭入唔到輸入user name/pwd果頁
但試左用老母部電腦就入到
應該唔係server問題喇

一樣

維尼開始做嘢